[突發] 機場範圍cut 左data 而家機場變左荒島

而家機場變左荒島 無人睇到最新消息

推呀

救命呀

推 機場收得好差 請大家打電話俾朋友叫佢走

魚翅城位置仲上到

幫手推呀

緊急呀

機場T1仲上到網喎

Push

有記者在警方16:00記者會問 18:00 會否清場

記得be water

緊急！推

快d走！！！

轉左3g未

第一日集會遊行?
人多起上黎係連線差D嫁啦 入去前轉定3G或者有機會睇到字 圖就一定LOAD唔到

真cut

AA通知機場範圍內網絡關掉

宜家未全cut 機場唔會有多人收唔清的問題

push

any evidence?

AIR DROP

香港人 行多步 提身邊既人快走

唔好各家自掃門前雪了

用ＳＭＳ或電話，一定要叫人撒退

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

走你老母阿五毛